大家小心呢間ig shop

係呢間shop買左對鞋兩個月都未收到
一直話件貨就到就到 又唔覆wts ig
之後比撚左幾個假既順豐單號
Check都check唔到門市差唔多成個月唔開。

知道自己on9希望大家小心

推

咁最後點
錢都無?

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

佢又比左個check吾到嘅順豐no.比我 就冇再online

有心整個ig ..其實都易賺錢

有地址就直接去剷佢啦
between點解仲會有人喺ig shop買鞋

呢間野出名哂賣假野 海鮮價喎
個名都柒過人9wu

幾撚傻閪先會係IG買嘢

佢有門市

估唔到仲有人會相信有門市就代表賣真貨
有門市都可以溝貨賣
要去有信譽鋪頭買 有需要就問埋佢地入貨拎證明

日日問 笑左
Hi
到左？

狗烏鴉不嬲賣假野

點解呢間野仲可以生存到

忽然政治 賣成三百幾蚊
仲要冇話部份收入係捐出去
大把人留言衝去買
人血饅頭真嘔心

有地址點解仲要網購?

冇架啦 約埋幾個fd上佢鋪頭玩啦

賣假野都要裝修下